［認真post］積埋啲口德係咪有得換積分

把口生係人地到，咁多偽善撚道德撚以為自己係邊個？
個女仔自己犯錯，仲要係當日無考試，點解唔可以自己選擇遲到，咁咪無咁嘅事發生
點解無人籌錢去幫個司機，無人幫佢請律師，大愛撚係邊
點解人死就唔話得，你憑咩話人地唔話得
有本事咩都唔好屌
唔好屌政府，黑警，奸商，地產，強姦犯
係大愛嘅就唔好係網絡世界屌返人
快啲幫個女仔祈多幾廿次禱祝佢唔洗落地獄啦
犯法+害到司機+斷司機米路
佢自己就一死了事
其實萬事都由命運掌握
可能耶穌睇唔過眼，要佢再返上去受訓點做個好市民又或點樣衝燈衝得精明？

有 呢邊請排隊